我地要全民武裝，保護弱小

今日證明咗警方冇能力保護市民，我地應該全民武裝，保護自己，保護普通市民

天怒人怨